係網上玩網頁game，唔知點解條友會知我英文全名

話說我玩一隻網頁遊戲，佢地有個discord server,點知有一日，有個ip係美國嘅玩家同我嘈交(遊戲顯示），無啦啦佢講得出我英文全名，請問大家知唔知點解，我好肯定我係game同dis Id都無顯示我任何info, 如果想揾番佢出泥，有無可能？ 我得佢discord id (好似用左nitro改左discord ID) 一張由佢手機upload嘅screenshot 同一啲discord pm對話記錄，求求各大大幫忙

玩咩？ 小朋友齊打交？

即刻熄機咪得囉

Pokemon vortex

你拎你自己個id去google

完全無幫助

discord 係中國公司

了解吓Doxing

Doxing係咩泥

真係？

無用wo

你而家所有用緊嘅service檢查一次

騰訊